\documentclass[french, aspectratio=169]{beamer}

% Encodage, symboles et police
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{relsize}
\usepackage{pifont}

\definecolor{itemcheck}{HTML}{357110}
\definecolor{itemcross}{HTML}{711110}

\newcommand*{\itemcheck}{\item[\textcolor{itemcheck}{\ding{51}}]}
\newcommand*{\itemcross}{\item[\textcolor{itemcross}{\ding{55}}]}

% Réglage des marges
\usepackage{geometry}

% Francisations
\usepackage{babel}

% Tables
\usepackage{tabularx, multirow}
\usepackage{booktabs}
\newcommand*{\tabtitle}[1]{\textbf{\textsc{\MakeLowercase{#1}}}}

% Graphismes
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-uml}
\usetikzlibrary{scopes}
\usetikzlibrary{calc, fit}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{fadings}
\usetikzlibrary{shapes, shapes.misc}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}

\tikzset{
    font=\normalsize,
    % Permet de découvrir un graphisme TiKZ morceau par morceau
    dimmed/.style={opacity=.15},
    invisible/.style={opacity=0},
    dimmed on/.style={alt={#1{dimmed}{}}},
    visible on/.style={alt={#1{}{invisible}}},
    alt/.code args={<#1>#2#3}{%
        \alt<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}}
    },
    % Style de flèche
    >=latex,
    % Style d’image
    image/.style={align=center},
}

% Liens
\usepackage{hyperref}

% Figures
\usepackage{graphicx}
\usepackage[justification=justified]{caption}
\usepackage{subcaption}
\graphicspath{{./images/}}

% Coloration syntaxique
\usepackage{listings}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{color}

\lstset{
    numbers=left,
    numberstyle=\tiny\color{black!70},
    basicstyle=\ttfamily\small,
    keywordstyle=\color{blue}\ttfamily,
    stringstyle=\color{red}\ttfamily,
    commentstyle=\color{gray}\ttfamily,
    morecomment=[l][\color{magenta}]{\#},
    literate=
        {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
        {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
        {à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
        {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
        {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
        {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
        {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
        {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
        {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
        {ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
        {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
        {€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1 {«}{{\guillemotleft}}1
        {»}{{\guillemotright}}1 {ñ}{{\~n}}1 {Ñ}{{\~N}}1 {’}{{'}}1
}

% Thème
\usetheme{Bruno}

% Titre, date et auteurs
\title{Arcus}
\subtitle[Synchronisation multi-services de stockage]{Un outil pour la synchronisation\\multi-services de stockage dans les nuages}
\author{Rémi Cérès\quad{}Mattéo Delabre}
\supervisor{Mme Hinde Bouziane}
\institute{Soutenance de projet T.E.R.\\Projet informatique --- HLIN405}
\titlegraphic{
    \includegraphics[scale=0.2]{frontpage-logo-um.png}\quad
    \includegraphics[scale=0.1]{frontpage-logo-fds.png}\quad
    \includegraphics[scale=0.02]{frontpage-logo-cgi.png}\quad
    \includegraphics[scale=.525]{frontpage-logo-figure.png}
}
\date{6 juin 2017}

\begin{document}

% Page de titre
\begin{frame}[plain]
\titlepage
\end{frame}

\include{parties/01-introduction}

% Table des matières
\begin{frame}{Vue d’ensemble}
    \tableofcontents
\end{frame}

% Contenu
\include{parties/02-HTTP}
\include{parties/03-services}
\include{parties/04-demonstration}
\include{parties/05-conclusion}

\end{document}
